屌夠保險佬未？我屌你老母

雲海話保險唔賠，跟住一個二個就係度屌啲agent乜柒都唔識，我想係度澄清幾點！

第1點：人壽係必賠，除非你投保後1/2年內自殺（按每份保單條款所寫）先會唔賠，你地買既危疾保既保額都係=人壽，最近咁多被自殺既人都會賠！

第2點：醫療保險，所有醫療保險不保事項都寫明唔包因犯罪而造成既一切醫療費用，天災人禍呢啲野唔包呢啲係基本常識黎，但你班連登仔會唔會咁撚戇鳩係Claim Form填自己因為參與示威活動而造成咁撚樣呀？你地又識叫人係醫院唔好提及發夢既野，咁你填Claim個陣就唔識用下個腦？例如你骨折既話你咪話行行下路差錯腳仆親咁咪得囉，唔通你寫自己比狗整斷咁撚樣咩

第3點：搵到個好Agent係好撚難，自己每個月供緊幾千蚊既野就唔該自己都要認真啲去睇，好多時候係明明同左個客講哂不保事項同保障內容，但係你班撚屌又唔撚聽書又容易失憶，到有事既時候剩係識屌，我都有個on9客買完危疾死都唔肯買醫療，到出事既時候就比說話我聽話買份保險乜撚都唔賠，真係好撚多人未訓醒

最後，我由6月9號到而家基本上每次都有出，呢3個月我既收入由2萬幾跌到得返4000幾，將銀行儲左幾年既錢清空一半以上用黎買文具同捐比星火、立場，呢幾個月我都過得好撚痛苦，保險業就係咁撚現實！冇生意就窮撚過閪，但我可以點？你地返工有底薪我冇架望住銀行由6位數變到而家得返4位數你估好撚開心？
之前搞機場既時候我係度開po幫左過80個手足Claim旅保，連Claim From都填好埋比手足自己填返個人資料就交得，而家咁又要比你地屌保險佬乜都唔識剩係識賺錢？我屌你地老母啦！好撚嬲，既然做又屌唔做又屌既話我寧願以後都唔撚出，做乜要咁撚辛苦自己晚晚挨公仔麵？

結論：不分化， 不割席，原來係鳩叫，你班仆街出撚埋我個份，屌你老母

既然做又屌唔做又屌既話我寧願以後都唔撚出，做乜要咁撚辛苦自己晚晚挨公仔麵？

支持你唔好出
小同志

嗯 ！ 咁 返工路途 附近有示威 整親 工傷有無得賠勞工保包唔包 （依家係緊急法 實行中 但香港話唔緊急狀態）緊急法好似戰爭狀態先用
舉例： 坐黨鐵 上班 落車 有示威者 爆站 整到上班中的人 賠唔賠？
舉例： 呢幾天 好多店 360 starfuck 比裝修 賠唔賠 ？
請答
Ps:邊有人屌保險老啫

同你媽閪志咩，屌你老母

唔賠！但我未見過有一次係有人既時候衝入去裝修！

雲海踢爆：依家全世界都因為香港啟動左緊急法，而唔會再有保險公司賠償意外俾香港人！！！

多謝手足為香港，為香港人嘅付出
不分化！

乜撚都唔保 你啲保險佬都係賊嚟

多謝你

屌你都哂口水